古代兵器今用 [絆馬索]

古代用麻繩，現代可以用魚絲，既透明輕巧，又夠靱度。兩頭綁上重物方便投擲，由上而下擲可以制止手部活動能力，擲向腳部，行多步即時仆街。大量投擲可凍結敵方機動能力。

小弟不才，出親post都無人睇

有無圖

搵唔到圖，得條殘體link

基本上喺用一條大約一米長繩索(依家改用魚絲)，兩頭綁上重物向目標擲過去，目的係繑住對方手手腳腳。

用食油，搞到一地都係，比黑狗周到又吹你唔脹。

加埋用有噴咀膠壼入食油，遠距離吱過去，成身都係，連揸枝棍都跣手，又成地油，應該幾好玩。
經過多場戰役，721相信會係一場硬仗，各路英雄務必小心。